黨慶就黎，係咪應該好好計劃下

仲有一個月就黨慶，係咪應該好好計劃下
比d驚喜777？

去amazon買定美國旗，係鏡頭前大大力fing

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店都要罷）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

我好想見到無旗既日子

估計會全港黨鐵都有大量狗，之後灣仔金鐘銅鑼灣封站

I predict Wan Chai, Admiralty and Causeway Bay station will be closed on 1st October. Police will be in all of the MTR stations too

揮國旗，唱國歌！！
美國呀！！

有冇方法可以帶到五大訴求入會場？
落佢面逼佢狗急跳牆